lihk終於下架??

連巴個lihk同膠登都無左?